黃國桐律師既"保護傘"計劃 第一間鋪終於成功係台灣開幕比在台手足有工作

D裝修靚撚到癲

入得去食未？

點解可以返工既

推呢個

推

咁易批工作證？

好想去

唔清楚，第一次聽
但唔一定要做員工，可以將收入分比佢地

解封後 大家一定要去台灣探手足!

真係要

台北？

順帶一提 燒山都好似有份出資搞呢間鋪!

台灣台北市大安區新生南路三段68號之2 一樓 !

律師團隊同蕭生

Push

民進黨同小英政府公開都支持香港人
無理由唔批掛
應該係政治問題先咁易批？

解封之後去幫襯

抗爭飯堂地址:
台灣台北市大安區新生南路三段68號之2 一樓

保護傘網店

所有貨品都係外國/台灣生產製造 所有收入扣除成本用落保護傘/其他相關計劃
多多支持在台手足!

日頭做奴隸夜晚做天使
呢班打把撚狀棍信得過，
全部都只係幫自己撈政治本錢
湯家華都奶到雪雪聲啦

記得睇埋在台手足寫既親筆信

推!!!

咁樣浪費AC

好撚過你條含家剷社會垃圾日撚日係屋企出撚埋啲無聊戇鳩POST要係連登到刷存在感

真係想去

小英咪易囉

G chi

感謝黃國桐律師同燒生出心出錢出力

開POST唔記得提埋燒山 係到講聲SORRY先 唔好意思燒山

去幫襯！

黃律師

清，睇你咁講嘢，唔好做5毛啦

辛苦桐叔！

去台灣一定要去幫襯

仲要支持傑斯

但在台手足工作證有其他意義 唔單單係錢

黃國桐律師真係好有心，民主黨入面班老屎忽學下啦。

你就算唔支持年青人既行為，冇辦法同佢地做同一樣野既，但你地都可以體諒佢地，係你能力範圍內盡量去幫佢地，咁樣都叫係齊上齊落

加油

push

黃國桐都分化到

Like page

放個cam係門口898

到時去到應該食唔到野係咁流馬尿

當然啦
我都想知有冇

屌支持希望可以快啲去台灣幫襯手足要頂住

多謝黃律師

佢係有份出錢啊

等梗去台灣幫襯

推！！疫情過後一定會去幫襯！

辛苦曬桐叔同手足

要小心提防中共喺台灣嘅爪牙

一定

要支持

佢其實係民主黨

勁

我知 所以咪叫佢黨內既老屎忽學下野

桐叔

手足

好慘，又少一個ac

Mark低到時去

呢啲真係做實事

pish

幫佢移民定點？

哭能咗

去台灣概一定去食

玩完送大禮一定要去

台美法案
兩國建立軍事同盟及艦隊共同對抗中國威脅
美國與台灣共同救助受共產黨打壓的香港、西藏、台灣人士

真係好感謝黃國桐

遲啲解封之後一定要去幫襯

想食

篇文咪有講出咗第一張，仲點樣想知有冇？

點解仲要手足做野
派錢比佢地玩啦

係台灣嘅手足要好好保護同照顧好自己

國桐

唔宣傳又冇人知佢地點，宣傳又好似話晒比人聽喺呢度集晒人呀係target呀，其實台灣都唔係好安全，好矛盾下
唯有相信台灣政府

大家要撐住
唔好灰心 唔好放棄

藍營班奶共賣國賊會唔會搞事？

你咁問人地一定話唔洗啦
自己有心咪帶d去囉

有工作證咪得

似比狗爆手機拎左account黎用 之前啲post都正路

真正經濟支持

蕭山萬歲

呢排多左好多呢類ac出現

去台灣必到之處！

Pish

一定要去

推！

身在香港 可以點支持?

你同貼Bam圖有咩分別

你老母
為咗幾草嘢做口天使
幫我含到雪雪聲

你個打靶仔
咪又係唔生性

型

快撚啲俾我去台灣

有得去返台灣一定要幫襯

另台美法案包含1954年簽署的《中美共同防禦條約》，當中的中國指的是中華民國，即現今台灣，同時台灣亦計劃把國號《The Republic of China中華民國》改為《Taiwan 台灣》。
中華民國全名為「恢復中華，創立民國」。

唔宣傳就唔會做target? 會唔會太天真 唔出名死得仲慘

好想可以親身去多謝手足

support

推 桐叔堅料

立足地好重要

為左手足一定要再過去台灣！

收皮啦屌你老母死廢柴支那仔

可以將餐廳加入google地圖嗎？方便記錄同share

你加完send出黎比大家

中華航空因英語譯為China Airlines
數以噸計捐助外國的口罩物資被當成中國捐贈
此後台灣政府立即要求所有對外機構把China字眼改為Taiwan

仲係民主黨嘅老屎忽一員，1949年出世，今年七十。

即係台灣允許流亡手足合法做野?

啱，高調反而冇咁易出事
低調嘅消失咗都冇人知

李家超又不爽
捉德國黃台仰不成
肯定懷恨在心

桐叔70歲了，大過好多屎忽啦

桐叔真係出心出力

扗

lm
去台灣必定去

好似獨身，屋企養左幾隻金毛

台灣係法治之地 開鋪亦都係光明正大!

小心國民黨搞事

小心嗰邊啲支國人破壞

哪裡有壓逼 哪裡有反抗

燒山

希為做得住
台灣食肆競爭都好大下
解封後一定去

燒山好野

懲罰到台灣

有D野唔洗講

香港人需要少少政治智慧

希望唔好俾共產黨滲透到
勿忘初心

另台美法案包含1954年簽署的《中美共同防禦條約》，當中的中國指的是中華民國，即現今台灣，同時台灣亦計劃把國號《The Republic of China 中華民國》改為《Taiwan 台灣》。
中華民國全名為「恢復中華，創立民國」。

究竟幾多巴打比狗咬左

終於有啲好消息

如果台灣解封
各位去台灣的巴絲
記得去幫親
可以的話
拎小小香港地道野比佢地
(例如 維他奶,出前一叮之類的野)
比佢地一解思鄉之情

頭先睇gphone live，黑警最少拎咗2千部電話，而黑警都會有機會用返同樣方法「搜查」手機

睇到喊

好感動
希望在台手足安好

呢個律師真係要跪

記得我地一眾手足 流亡 囚禁 死亡 一直受苦 疫情完後一定要繼續行正義公道之事

下次去會擺低一萬蚊之後跑去

公開接收太多會得罪台灣本土派

燒山喺香港嘅鋪都幾好食

大家一定要幫襯時代

低調啲好

真係有最後個句咩？

黃map要加入海外店

去台灣一定幫襯

做野又屌

唔做又屌

你想屌人咪去叫雞

相關條約包括《台灣保證法》、《維吾爾人權法案》、《香港人權及民主法案》。
上月兩棲攻擊艦「美利堅號」遠征戰鬥群被派往南海執行任務。

燒山其實係好人

出心出力

btw 個名諗起

投資創業都唔得?

希望在台的朋友可以多多支持

great news ,great job, well done

連仔係都唔肯force logout 一次，有乜撚嘢計依啲鬼上身acc肯定過百

有人話過佢壞咩 佢只係燈

聽過話想食熱浪

欣賞！感謝！

遲啲過嚟幫襯

認真 檸檬茶都好大吸引力

唔好屌！鼓勵！

年頭先去完台北，咁快又要去多次

開係台大附近有得做

星期六去試下先

yo

發夢見到有人19年尾被捕 部手機扣都依家都未還

邊個話係手足上班？
```

要去

呢個真
其實唔深藍都會支持香港
你靜靜贏就得

全力爭取popo 高官全家來台嚴審查嚴批

叫左台灣fd去幫我撐場直到開返關到我可以去

新景點

你個名我鍾意
呢個方法好有用，和理非說到變深黃

呢個方法係對自己人用 啲深藍直接屌臭佢就得

想睇下有咩食

想去

內文都寫左台灣出左working visa俾手足

啱啱經過
唔知係今日仲未開定閂左門
唯有哩幾日再嚟過

好似話明天試業

真係可除低口罩見面

多謝

死分化撚

解封第一時間買機票
好撚想喊

下？我都分化？你on9?

人地唔批又屌，批又呢樣個樣，港豬真係麻撚煩

就算人地真係無證，你係咪會篤灰呀屌你

我都會，已唱定台幣

支持

以後去台灣一定會去食野打卡！

去到一定會喊

牙桐好波

喊出眼淚

推 有冇人有ptt ac 幫手宣傳

起佢底就知佢咩料

梗係
自己友要be humble
對敵人要be horrible

好撚過你老母日日夜夜做雞俾人屌
賺賺埋埋湊大你個蠢鈍兒

推爆

女人湯丸

有冇睇壹周刊呢條片？
睇到我不停流眼淚

佢講內地出世嗰段

【勇武流亡海外｜坎坷歲月】
理大被捕逃澳洲打黑工 再遭假移民代理騙財 | 2020-04-16 | 壹週刊

多謝燒山

屌你老母咩賤種五毛

Lm

831

親身遇過黃律師半夜坐係快餐店到比緊法律援助小朋友

一定要帶大量香港野食野飲過去比佢地思下鄉

$0.3，過主啦

感謝團隊仆心仆命，與其被救不如自救

以後去台灣，我一定會幫襯

請問有冇佢既ig, 想share比台灣既朋友

相約在台灣

Share fb or 新聞啦台灣多人用fb

哇屌 正到

解封之後去

Blocked

PUSH

push 實有人有

堅石燒

好靚

中國除左中共之外
其中最大一個問題就係多漢奸

手足，即使到了台灣有新生活也不要鬆懈，要小心在台共匪和藍絲搞事，一切也要小心、低調

希望手足睇到

共產黨請你係負責分化，唔係浪費AC

香港嘅黃店不如教呢間餐廳煮佢哋嘅招牌菜？
可以增加保護傘嘅賣點
反正大家爭唔到對方嘅生意

咁撚多五毛

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

總統蔡英文

五毛反對的 證明方向正確 我哋就要支持！一定會去保護傘食嘢

撐！

好滾動

S

希望好食啲啦 擔心手足唔識煮飯

而家先知黃律師做咗咁多嘢

又少咗個ac

收皮啦 三毛

係同唔係中間冇好似架喎
有冇實證
會產生對呢個人唔同睇法

預計到未來香港往台灣遊客數目將會激增

或者可以取巧啲，佢哋唔係收工資，佢哋收分紅

想去打工唔知請唔請

有無諗過台灣都有中國國安？
佢地會唔會有危險

原文唔見有

去台北一定要去幫襯同支持

聽日去食

條友先係分化撚，岩岩起左底，應該3毛狗

一定會佢哋一定好掛住香港
希望台灣手足見到，撐住呀你哋

驚唔驚有藍屍港共d人影員工大頭
知佢咩身分再搞鳩香港d親人

黃爺爺

實有
呢d無得驚

多謝。多謝。

如果去台灣。一定會去

食到開分店

唔肯認熱狗嘅熱狗又借啲意想分化
明明係人哋專頁講先

白兵曾經講暗指燒生食夾掍 如果不係真 又一分化L 實證

真唔真呀...
四州集團wo

今日點解唔開嘅？唔係星期二至六11:30-20:30咩？

我屌你呀? 白兵都有人睇? 你唔返去睇熱普城TV?

屌你老味越諗越嬲 真係好撚憎D死熱狗同白票撚